% Тема лабораторной работы.
% \newcommand{\theme}{Создание базы знаний в среде PROLOG}

% Как звать автора этого дерьма.
% \newcommand{\me}{Мигунов Н. А.}

% Имя преподавателя.
% \newcommand{\teacher}{Адамова С. Ю.}

% Дисциплина лабораторной работы.
% \newcommand{\discipline}{Интеллектуальные и экспертные системы}

% Позиция преподавателя (доцент, профессор, препод)
% \newcommand{\teacherPosition}{старший преподаватель}

% Номер лабораторной работы.
% \newcommand{\labNum}{3}

% \newtoggle{isLead}

% Является ли проверяющий руководителем?
% \toggletrue{isLead}